你會點做？ 有圖

有冇故事背景資料提供？

想表達啲乜？你是幼兒生嗎？

摷

??

做咩撚野?

好好笑，hehe

「走開呀～唔好掂我呀～！！」
「嘩呀」

偷拍撚
厹
del相囉點做

大聲叫 唔好忍呀 絲打

坐緊巴士，隔離位身型比較龐大嘅外籍人士佔據左我部份座位瞓緊教，越緊越放鬆，佔據嘅部份越黎越多

越黎越

即時post, 打唔到咁多嘛

叫佢坐返好啲

可以行開唔坐

行開啦

其實唔明D女仔點解唔走
而停係度諗對方係咪無心
你FEEL到唔舒服，有冇心都好，落車等幾分鐘坐下架仲好

你唔好柒
青頭仔

想靜，起身走
想開波,起身搵人一齊屌佢誤會都唔洗理，佢坐咁近先既

要大大聲 “摺” 佢
之後整個袋，令佢縮返隻手入去

大叫非禮

腳張開

之前坐巴士洽眼瞓
濛濛瀧瀧發現有人放左隻手喺我大脾
我嚇到即刻彈起身叫
跟住個阿伯就急急腳落左車

不如直接起身落車走？

挨埋去齊齊訓囉，有咩好問？